外置顯示卡

想自己整個類似Razer core既物體 唔知有無可能 (要thunderbolt接口)